Infinity war+End game全體演員工作人員合照

右下角果幾個咁似P上去

好多都係key 落去

好明顯係

真係p上去
同一時間集合唔晒所有人無辦法

保護色

rdj真主角

Avenger assemble

ca塊面

見到ant man
好細隻

bw 係邊

係邊

Rocket

中間黑左半邊面果個囉

vision?

捕捉rocket大合照

D人細到張相放係imax到睇都搵唔到邊個打邊個

所以後面有條友舉牌

rocket倒吊

個個著曬羽絨 得elizabeth olsen係都要露件白色tshirt出黎

同佢合作啲人應該實有幻想住咁打J

有冇Bradley Cooper同 vin diesel

佢地唔使係片場出現掛

咪最前倒吊咗

仆街搵thor 搵左一陣先認到個隻獅子

P係後面都好過P前面
好似明玩野咁

啲特技咁犀利 但係P張相就咁肉酸

雷神？

BW同DS呢？

笑到仆街

Wong個樣

唔怪得啦, 隻手做緊咩

點解好似有兩個bruce banner

8成白人，會唔會俾nigga 屌racist

mantis

Brie Larson 笑得幾自然

普通女仔

最前排藍衫條友同變形俠醫差唔多樣

Thano係邊

除咗個頭盔

得nebula bb 冇真樣咁慘

即係拍戲嗰時，演員係對住rocket隻公仔講野？

有冇發現今次rdj都有著增高

有演員做, 著晒特技裝

Thanos係邊

中間 唔知係唔係替身

自膠係咪bucky後面？

有錢收同冇錢收既分別

前面

bw呢係咪我眼殘

最尾大戰黎 , bw 唔洗拍

左邊條女係緋紅? 呢個look正好多

個個唔係替身咋咩？

又bin

即係我地戲院睇最尾大戰既 thanos 全部都係替身拍

工作人員都有人幫手key上去 無人key bw

有冇人揾到ds

antman喺邊真係搵唔到

Dllm

點解會有勇度個手下

Dr. 都搵唔到

搵好耐都搵唔到antman 😭

點樣忍笑入戲

成班要煮左Rocket 食

wong識揀位企
就係幾個都係

唔pro 都入唔到戲

scarlet witch 唔露都好大波

所以勁
最身10年依代要個演員有想像力先做到
好多時綠色background乜都無要你一個人9up

Rocker抵死 嚇鳩tony而家比人煮

真個隻走左無耐

Oreo the raccoon, the real-life model for Guardians of the Galaxy character Rocket, has died aged 10.

完全搵唔到

冇睇gotg2?
繼承左勇度支箭

成隻天線得得b咁

Black Widow

有2個hulk

黑豹黑住面咁黑面

assemble

係咪影緊五星星聚會

Infinity war有出黎咩？無印象
要重刷先得

有d似地鐵打丁個肥佬，條褲濕哂果張

Tony釣完魚咁

Bw真係返唔到黎

搵唔到ds+john watson

佢係rocket 嘅motion capture

冰山一角

sw白衫冇帶bra

隻i am groot呢

正片好似見唔到kraglin 用支箭

唔怪得明明avg3,4都冇戲份又成日影到佢係片場

即係呢隻係戲入面個隻rocket？

marvel既電腦9成都key 唔出奇

似到做到替身

兩個Mark

Wakanda Whatever

用佢黎做rocket既3D model原型

cm 好靚女

有好多都係p上去 只係冇右邊個堆咁明顯

Elizabeth Olsen好靚女

屌 笑撚到仆街 呢個post

屌你老母
邊個先係真

佢真係毛公仔嚟架

dr strange?

怪唔得drax平時戲入面對住rocket同babygroot笑得咁撚淫

falcon隔離同後邊兩條友咁似樣
hulk兄弟？

Scarlett Johansson應該企係rdj 隔離
個西女人憑乜企係rdj隔離

應該係 stunt double

蜘蛛仔都有兩個

仲未搵齊啲主角眼都花

captain marvel lan la diu

擺到明黑色bra

Reddit r/elizabetholsen 好多相冇帶

有冇Loki

冇我

好似James gunn細佬黎

唔差左KEY埋STAN LEE去中間啦

BW去咗邊

中間嗰個咁似孟晚舟

Elizabeth Olsen正到呢

P落去嘅

Evengeline Lily

唔比佢企又話你打壓女權架啦

Wakanda occasionally

Tom仔後面好似係佢個friend 但點解marvel都有佢份

睇完張相好想大叫cut the check

一人分飾兩角
下集gotg應該都會多戲份

標題唔加劇透兩字，想連狗bam你？

p圖p到離哂譜

無雲迪素？

透條撚毛啊

嚇親

scarlett企左係邊，完全睇唔到

今晚加餸 Asgard 燉兔

最大敗筆係Brie larson企到咁前